港大已停課

Dear colleagues and students,

In view of the latest transportation services update, all classes at HKU today, Monday November 11, are cancelled.

Students and staff who are affected by traffic disruptions do not need to come to campus and are reminded to put their personal safety first.

Those who are already on campus should stay in a safe place until they can make appropriate travel arrangements.

During this period, we are adopting a flexible approach. Heads of departments and units should decide whether or not to cancel any other scheduled activities, taking into consideration the ongoing situation and the nature of the activities.

We will continue to monitor and assess the situation daily, and will post updates to the University’s FaceBook page, HKU App and HKU Portal and website as appropriate and send bulk emails as necessary.

暴大都停